[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1310)

.

slow

快

fast

慢

Slow

1:1 開心下啦

角大黨最終會戰勝歸來

樓豬po霸

收到風 樓主開掛

求冰角

角大今次終於贏 收錢了

1:1

10c ft ok了

又輸12m

反手閪

0-1頂實完場收錢ok?

今晚上盤夜

13.5s 升水未

屌你老母咪撚刷c啦 成班on9

咪成鳩日放流料啦

角大cashed

0:2 OK

起碼0-2收全格

有幾開心呀

12.5B 入手

大家開心

傻閪李容 唔係好撞好撞既咩

扑左佢先屌

全格

仲唔扑等幾時

師兄，同路狙擊韓狗

買左波強01啊

半和先..下半場再1:3 1:4都OK

連登俠都幾撚小學雞

收到風半場最少8角

我想要全格

半和OK

真係好撚柒煩 我又陰公睇delay網

下場先

半6

Ok

O條撚

全6

你有命睇到下場先算

泡菜上半完前入一粒

02 ok?

ok

就算冇賭波都憎韓狗

屌 海外馬 買左１－２－７，點知３隻中晒，咩３重４重都無買，扑街 見財化水

兩隊狂攻刷下c啦

何出此言

快手少少 上半場刷多幾隻角

半和杯完左 踢緊大波杯

半和先..PLX

second round 大波杯

因為今場大硬

有水都唔講

冰角

Gchi

.9.5b就夠

Same road

9角

半和啦

我10.5s

半和

10c完super la好嘛

10c ft win together

無呀，馬我唔在行呀，

g chi

No goal等收錢

聽日唔買黃俊就得

7c

7角

7C

孫興炆係幾快

屌

9.5b@2.05

12.5b ok?

jump

8.5s係唔係jump得？

半7 角大易到

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅
$240 克羅地亞盤✅
$420 巴西盤✅
$300 巴西盤✅
$480 尼日利亞盤✅
$360 瑞士盤✅
$300 泡菜11.5s

屌又角

墨狗同我大炒佢唔該

12.5S 針未

等待奇蹟tgt

有信心0:1
除非罰球個啲

兩邊得個快 但無咩太入肉攻勢

孫興民個樣好無心機

半場8c 全場10c 預言

韓國個孫 咩都係佢 累死

聽日怡德 誰可拼p

墨西哥-1

韓仔焗攻 總統都黎埋 就算追到和都仲有排刷

比多C..唔好7C完

12.5b

半7全8得唔得

沈拿冷馬 p有信心

同路

半7全11就好

刷到入為止,唔係返去被爆菊

半場如果有8角 先考慮角細

半8 預言成功

又封盤

9.5b @2.05 gel得？

又封角?

韓狗快d係總統面前出醜啦

又得返7c?

拿蛇你返黎啦

頭場怡德

馬會知道又爆角..又封到尾

1:1 快

半7

比多C唔要半7魔咒

8c

8C

仆街又角

又角屌

封你老咩
錯角先封姐

8c cls

拿蛇加持

8c了 12.5s破了

刷到。。。。

半8預言

8角cls

son係咁射

半8全13

死都唔出13.5

半8...

有冇角細同伴相認下

-2c 收錢了

快刷 刷到10鳩幾C先

下半場 0角

12.5s

12.5S

半船針 報到了

Sor牙陪咗成日

係咪諗撚大左

Cashed左啦 gel緊頭去馬會了

有無有無

拉到咁都冇牌 屌你老母

10.5S 針!

上8 下4

反手撚屌晒你地老母

角球放題

韓國冇氣了下場一定妹 13.5s應該冇咩問題

屌你老母咩 8.5s allin左 你兩隊仆街就係咁刷角係咁送角 屌你老母

拿蛇買11.5s

3335 22-06-2018
22:58 讓球 星期五 5 尼日利亞 (主) 對 冰島 (客)
主 [0] @ 1.93 $1000

$1,000.00 $1,930.00
3341 23-06-2018
01:51 讓球 星期五 6 塞爾維亞 (主) 對 瑞士 (客)
客 [0] @ 1.96 $680

$680.00 $1,332.80
3347 23-06-2018
16:55 讓球 星期六 102 FC岐阜 (主) 對 山口雷法 (客)
客 [0] @ 1.78 $1330

$1,330.00 $1,330.00
3350 23-06-2018
22:58 角球大細 星期六 6 南韓 (主) 對 墨西哥 (客)
大 [8.5 個] @ 1.54 $1330

$1,330.00

德國盤+德國2nd goal❌❌
巴西盤-1/-1.5❌
哥倫比亞盤❌
俄羅斯盤+主勝✅✅
提子和❌
烏拉圭盤❌
西班牙盤+DC9兩球❌❌
丹麥勝+全場2:0❌❌
法國盤[-1]+法國勝+豬腦首球➖✅❌
亞軍3:2/0:2+m子首球❌❌❌
巴西讓和半2:0全4:0 ✅❌❌
冰鳥盤+半和+摩西斯黃❌✅❌
塞爾盤+半和+夏卡黃❌❌❌
比利時半和+渣古2球+8.5b❌✅❌
墨西哥盤+半和+羅辛奴首球➖❌❌

墨西哥咁玩法有機會互刷到廿角

半8全15

10.5 12.5s

捱到下半場頭10分鐘 應該就入直路

南韓用隻狗手抓抓抓 笑撚死

老墨下半場入多粒就得

墨西哥領隊咪撚好似上場咁70分鐘換走d主力

12.5s針得？

上半多角，下半通常都無角

等13.5 14.5 先考慮

補唔補12.5S 2.13

收手啦

泡菜國嗰龍係咪女人黎

頂45分鐘

1日未爆1日都有機會既
賭波=賭運

2/2.5b 跳唔跳船好

陣係識刷角 唔識射波

下半no goal?

12.5s 都有D危

12.5s諗緊跳唔跳

泡菜打咁矛, 上場今場輸12碼都係自己攞黎

補12.5b

本多終勝

2.5s for sure

想入13.5S

係咪第一次關到初盤最高中位數

未開過 13C 今日有機會 如果一直KEEP 著 0:1 但12.5等佢高水少少先 一開波應該未有咁快刷

我 11.5s 好危險

挪假冇人玩？

12.5大高水入

買左10.5同12.5S

啱 跟你買左13.5s

無理由唔追角大啦下話 泡菜要入波 墨西哥又要搵多一球

9.5s jumped

宣傳下新燈爐

一買佢就停C

度定下場啦廢柴

依家1.64

墨西哥盤

半8全8

12.5b 入唔入好

13.5s 有冇得諗

gchi

半7好似都未試過?

訓撚醒未

有以下條件先買
1.5/2 大

角等 11.5B / 14.5S

又黑哨
明明人地係前腳掂波，做咩吹手球

得仔我要左13.5b
睇路啦大家唔好話唔提你地

半場8C, 上盤飛想再補飛

補得到叫好彩 補唔到就狂殺s

半8先岩

韓仔同我入爆佢

直開14.5

出左14.5啦

14.5出現了

莫迪細波?

祖記對拉素試過半8全8 苦主之一

12.5大2.1入左，
補唔補細2.13好？

補

開波幾耐無角 先出11.5

3倍好撚吸引

驚咪跳船

補乜鬼呀 仲洗賭既

半8全8神蹟再現

12.5收左

換左盤口 70分鐘後先買角 到時買角大都未遲

10.5s
等爆

屌你老母拿子

玩少少博15c 想睇

有14.5了

少注上船

14.5得1.33 狗也不吊

你就真係窄左d

拿蛇有冇好似西米巴咁衝紅燈

Miss左12.5

有1.65 會屌

有無巴打知點解 11個win會低水過個place嘅

9.5b gel定頭

勝你老母

頭場怡德 信沈拿

賠率唔係固定既

同埋會遲開跑

位置你預得返3倍左右

睇下點

10角完場

上盤點補好

挪假冇人理

13.5大 試試佢

韓仔今場一定要搏啦 支持角大

依家8c
全場一定會13c

入咗10.5 11.5 12.5s 想死

下盤有無機會?

馬會派錢
出面13.5 S 做 1.61-1.63 低水
馬會有1.73

慘

嘉殷同洛蔚好撚正

因為未見過咁 Thanks巴打

墨西哥盤好似窄窄地

客2

即係開大

cashed唔使補

手持12.5S 心大心細

我要入波

冇人玩挪假？

jump啦

cfu呢

想入13.5

完場10c派1000

LM

lm

Lm

孫興炆 走哂成個場咁濟

完場8c派1000

冰封角球

墨仔入多球得唔得

On9

手持12.5s點好

唔洗LM都知爆硬

完場7c派5000

得

我了

All in 13.5b

OK

入13.5s 練心

傻閪 好好笑咩

冇講邊場

留

落一格補b算 輸少當贏

好笑得過你去lm

心思思想入13.5b。。

職乞全面進場

入咗先睇到 屌

妹到完場好冇

冰封角球時間到了

12.5 b 有無機會

乜柒都冰封

All in 得

預測會開出13c

墨西哥比多粒

等10.5B

9c ft ok?

半8 全8

冰到落11.5 比我補一補大

2倍入左12.5s

13.5s力頂

已入13.5 b

入多2粒啦 墨佬

繼續妹啦

屌你又飛機

咁勇

Me

C呢？

9.5s 頂住

唔係連賽前低位大都開唔到呀

羅辛奴開始獨食覺得自己好勁

等11.5

今場唔買了
估唔到

唔好有

小\豆咁獨 右邊空呀

瘋狂射飛機

FEEL到墨西哥要全格嬴了

冰封角球ok?

刷角啦 鳩射

個個獨食到，比落去就係啦屌

知道係拉恩埋門柒 自己射

9c molamola

9c

10c gel

8.5b

角球多多都有

Agger

妹到完場啦on9墨西哥

9c
預測13c會開出

13.5S 入手了

G持

墨西哥個龍成個黃秋生咁

承你貴言

14.5 S 如果高水先要

睇黎13.5s都要練心

9.5大你gel得啦

挪超半大

sam哥呀on撚9

星仔好波

c我仲未買 好驚

個個都話似震宇bo

13.5s OK
小豆入多粒OK??

泡狗要利用角球屈入波

結餘: $ 6.50

有美職都冇錢玩... 慘

笑撚死我

追緊數🤫
聽日信沈拿ok?

笑左... 第一次聽人講黃秋生

星爺有咩心水 聽講你無錢買既都會中

似美斯

比水我 中左派你

冰封

有拿巴把守11c大關

好想賭到美假

2:0

莫迪比多粒

都未出就攞起個波

12.5S 想跳船

想落街入埋銀包最後3舊水...
德國盤同角大好撚吸引... 今場一定怒屌

莫迪半大快到

無買先識嬴

半大gel

莫迪啊dllm

馬會未收咩

睇撚左先話人啦

屌你羅辛奴第一下彈啦 下下上腳

想跳船還好，我想跳樓

sor

守到穩一穩

莫迪隊垃圾竟然2:0

10c中

10c cashed

10c

入銀行.. 再PPS

星星不要
聽我講等出糧先

10角

角

泡狗急了,黃牌

10C

9.5gel

cls 報分都負評我

泡菜個龍都幾勁咁

連c雅黎未

聽日有野做
未必睇到馬

10.5S GEL!

屌牙得我守最前線

13.5s收皮....

派錢波唔係時時有.. 正氣比利時冇錢買... 日假又好多正路波冇錢買.. 慘到

幾時買

S 都GEL

假分

抖下等下場了

角細黨全面離場

開波前

不要不要

Jump

GEL定馬會CASHED

12.5大上左船
-3

拿蛇顯靈
頂撚住

墨西哥攻乜9

墨西哥D波幾好睇

-3c

全格AR

去到第二輪要搶分
無咁保守

最驚泡狗急起上黎暴力刷角

上場睇佢打德國都好爽

爆我角細唔該墨西哥就怒攻 456韓狗啦 爆到20角都唔撚理你

咁好野

13.5 有2倍 想入呀

半一全一

暴力食紅算啦

墨西哥攻乜撚
控制戰局啦成班傻9

屌你韓狗 發爛炸

唔刷角 墨西玩角球旗都死

飛機多過中龍

10點2買
派左比利時就屌落去

泡狗快D紅

唔叫埋我

快D開番12.5 比我跳船啦

點買

13.5b 去唔去好？

莫迪竟然唔迫害賭仔

快d完場啦

墨西哥ng

13.5b入唔入好

快入

韓國追返球就精彩

開場前買角我成日都覺得好博咁

泡狗拎第2張黃啦

韓狗幾時紅

比利時7.5大比人迫害左
好彩買左上盤
嬲嬲地射晒落去

快 3c

爆角就一去無回頭

Lee yung 好矛

冰c 30mins

韓國 仆街死

墨西哥入多球打邊爐啦

唉屌你老母墨西哥領隊又想守到完場

通常爆都係爆到初盤
高追親都死

黎多三角

繼續打邊爐啦

南韓美斯?

想用最尾既30蚊買哂13.5b......

換人刷角 屌

比多4c

南泡換件KIM既話
一定入13.5B

而家贏返

又係反擊 靚到

2-0 妹啦

0-2

goal

0:2

入唔切

2:0 小豆

下盤

角細了

goallllll

韓狗對家又中

墨西哥D反擊真係幾好睇

韓狗

屌 斷ed

goal 上盤食晒

大波cashed 大波-1

整多粒呀

戶口得返30

韓國焗攻啦，追1球都好

墨ng中

小豆

小豆 啪啪啪

豆仔！

好立體

過埋墨西哥，睇你喇德國

點解震信韓仔

主客和，買左墨

13.5B 有2.7

平注冇推到可惜

想等派左射落德國
點睇

封夠盤未

11角

11C

Cls

12c

12角

12

cls

又刷c

刷角

12C

屌刷角針

連c

呢場係咁刷角

墨西哥 比利時 俄羅斯 克羅地亞 可以長追 其他 不了

BOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOM

爆哂細了

刷角啦

世盃正氣球隊:
比利時
俄羅斯
墨西哥

好正路

咁樣送兩角 想輸都幾難

射落我塊面

-2-2C

13.5s 要針了 bye

吊 今撚多角把撚

14.5 S高水來了

比利時 墨西哥上盤都應該掂了
爭德國

我射你

主客和咁快封

再來一個!

12口斷咗

Corner HiLo
Low[14.5]@1.91

12角完場啦好嗎???
我全格收貨了

泡狗暴力刷角STARTING

不買了

1 more c

2.5s練心

會唔會第一場世盃開12.5大

-2c

初盤開咩？

4.9倍 cls

會

立即完場唔該

8.5 9.5 12.5

15c啦 反正都係

召喚日清

14.5快入

15.5b入唔入手好

立封完場
冰封所有

12.5 fatfat

咩事

清泉墨西哥

12.5 針針

14.5 B gogogo

改左名

點撚樣頂住個13.5s

冰冰冰冰冰

上左細14.5c 上呀

泡菜開始打MMA

整多粒3:0啦

12.5b 上呀

假日清

冰角呀

改完名黑到仆街
換第二個AC改新名算

跳晒樓了88

Mma

又犯規

Fast la

可以冰封入球了
入埋no goal

韓狗矛撚到

唔怪得一陣gay味啦
原來係你

泡菜認真d 啦咪亂鳩打人浪費時間

MMA

換杜斯山度士了

ON9 追擊

上盤夜

正氣隊

冰 冰2 冰

都幾茅下 下下兜野產落去

韓仔同我追和

客ng！！

完場啦好嘛

唉 係就入多球啦屌

3:0啦

支持

想知

冰 立即完場

-2C

12c 咁刷得

sam gor

老孫又敗家了

冰角呀 求下你

1c pls

屌 起唔倒腳都刷角啦

垃圾son

空門都唔射

做咩又封盤

差1c屌你

打交 完場啦

ng要入了嗎？

韓仔真心矛

克羅地亞麻麻地

封盤

嚇死我，sam gor痛死

空門都要傳

仆街泡菜
抵你輸

快 1c

死韓狗

聽日有甲府
應該點買好

14.5b

單刀橫傳震四方

死泡狗明知入唔撚到刷下角咪算囉

正氣14.5b

韓狗矛到

半場4:0

過到今晚先諗啦

13.5s 練心ok?

冰 冰 冰

咁撚矛 3:0 啦

墨佬換左個垃圾白頭佬出黎

求你地係中場玩

估唔到韓仔都識呢招

集氣14.5b

祝你好運

死泡狗唔夠人踢就踢人腳,出局啦你班仆街

墨西哥入多粒穩穩陣陣啦

One more c

集氣

刷c plz

西哥ng

0:2完埸plz

冰角啊屌 13.5s 頂撚緊

0:2 15c 完場 plz

繼續冰

不了

角球大細 星期六 6 南韓 (主) 對 墨西哥 (客)
大 [13.5 個] @ 2.15
星期六 6 南韓 (主) 對 墨西哥 (客)
細 [13.5 個] @ 2.07

穩贏收息

正氣啊墨

會唔會播埋德國

夠啦 唔好再入啦

紅格 西哥比人入21%

練心同路

睇黎冰角

78分鐘後會停c

韓國傳波真心好撚屎

入波未

有d 2002 feel

黃牌5.5b

整多粒啦 墨佬

兩連角ok?

屌你老母俾多兩角啦

韓國場場追

主下球

小豆叫南泡狗收聲

小豆： shut up

02

今樣都唔比紅牌

泡狗真係好on9

nowe未得就有機

今日上盤客一晚贏番哂

13.5 b gel

0:2 支持住

12未呀屌

其實gel係咩

冰

單刀推落底射條毛咩

可以刷c未

Mma
紅哂佢地啦

Yes

頂多多一個c

get easy lose

屌角啊on9

GEL頭

1c 都唔比 屌

14c完場可以？

死韓狗刷角呀

12.s 2.5s 禁緊平安鐘

冰 我命令你立即完場

仆街韓仔玩邊路嚇鳩我

停屍直至完場

DIUTV 應該買左南韓 聽到一條友"JEE"左聲

13s練心

-1c 心好痛

12.5B OK?場場都開唔出係今場啦

比多3隻角我呀

實有

死韓狗失禮總統

墨西哥咪咁低裝學撚埋大泥膠D野啦

87分鐘刷角唔該

貪心左d

今日上盤日 一陣識買了

12號換出去個敬禮好on9

2c都無 屌

冰12C 立即完場

西哥入多球 打邊爐

1c fuck

墨西哥啲波幾好睇

12.5s 全面進場

多一粒角啦

韓狗換人mma?

12.5冇買到呀屌

2c 唔該

13.5買b 定s好

韓狗10號

12.5b 水泥gel啦屌

1c

臨尾應該有1-2c掛

17號廢到 換你出黎喪甩波

冰角呀 求求你

比多2c！

S啦
我買左14b

1c咋比我啦

宇宙水泥gel啦

無入球練心

13.5c s gel

今日係正氣日

仲有10分鐘左右

冰住呀

補時實爆C 洗驚

yolo巴買咗咩

快完場

求你比多粒

角大黨抵撚死

肯定12c完 爆晒我10.5 11.5

高水穩如泰山

2倍12.5s
頂住

得仔都幾燈

韓仔實有c啦 洗咩驚

補時最少5分鐘 角大無難度

睇韓狗死狗樣

馬會無死錯人

屌真係無c

大細買哂(超過2倍)水泥gel

角球

客盤 12.5s 13.5s 14.5s

識波

開12.5 卡角

屌 角呢

今晚係淨勝三球夜 可以買墨ng

有都督出聲就好了

屌
咁都唔刷角

仲有成10分鐘 點會冇c

好彩無追角

完場啦好嗎

臨尾先冰封角

Son係踢得最正氣果個

角細頂實

入多球啦 西哥

韓仔 9射了

下晝話韓狗會係三零部隊
過兩關啦

都唔知做乜撚

墨西NG

補時刷角plz

13.5b 3倍幾

冰住12c

冇OZIL 一定掂

服兵役啦死熱狗

啱啊 cashed

ng頂實呀

4倍都嚟緊 不過唔追啦 冰封角

13.5b 13.5s
點卡

冰我命令你立即完場

[/size=6] [size=6]墨西[red]哥[size=6] [size=6]

fail

角呢

冰 立即同我吹雞完場

13未 屌

冰c 冰c 冰c 冰c 冰c 立即完場

唔知補時幾耐呢？

好在冇買11.5s

+5

仆街又補5

5MINS

仆街了 5分鐘

5分鐘

最少補5分鐘啦 20c穩

5分鐘刷角

冰住

屌 補咁耐 針得啦

補5分鐘...

泡菜仔成日講西巴 抵撚死

agger

補5 逼害角細

cor

墨西哥

角呀角呀角呀

墨墨入佢老尾

C ok

唔好入啊

夠膽連C

冰c呀

換入連C 雅

入佢老母

C呢

仲有二千個屍

冰c呀 其他手足呢

冰 我命令你立即吹雞完場

世界波

1-2

1:2屌

靚撚到

嘩

好靚

無c

仆街嘔番半格出黎

哎屌

屌 死泡狗

屌，爆撚完11.5s 就冰足咁耐

SON..清泉

屌爆冇入球

屌 得返半格

世盃廿幾三十場，全部一律最少6角最多12角
點解仲可以有人諗住逆風而行而唔睇事實

臨尾破蛋……

屌 半格

son勁到

咁都冇全格..

會再有幾cor

diu, 韓狗爆左我2.5s

靚到

大波cashed

son

靚到Sam 哥都救唔倒

冰c

成班友仲想話角大，而家係要你嘔返一半呀

頂撚住墨佬

次次補時都係咁

廢老馬基斯我屌你老母

墨狗我屌你老母

1-2應該會有角

嘔番半格

Son逼害左幾多上盤既手足

唔撚係呀

屌韓狗

剩係爆我11.5

想問下得半格條串仲過唔過到

仲有十隻角

屌你老母son

80+ 真係補一補兩隊入波好 今屆太多80+入波

下盤收番條屍

嘔返半格 立即同我冰C完場

屌 死泡菜狗 番去當兵啦

讓球和cashed

快啲入多粒

仲有錢就串到

死韓狗真係死韓狗

完了...?

-1c

屌你老味明明都袋撚左落袋又有拎返出嚟

爆埋2.5

角都刷爆我屌你老母韓狗上盤又嘔返一半出黎

墨西哥正閪波黎，屌你老味

1001

垃圾韓狗入多粒都和唔到嫁拉......

唔通真係場場捕住6.5b 12.5s就得

喊出黎呀

輸曬...

12C魔咒唔撚係講笑

Diu 嘔返半格

12.5S全面進場

12.5s gel

屌你老母咩

又係5min出事

ON999999 11.5s 剩係爆我
連咩角

1